連蕭生都笑白頭佬

3分鐘

都冇點名屌佢

雖然都講到好明顯